{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007878",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 은빛바다펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 これは予約する基準人数に相当する料金です。 もし、基準人数を超える場合、追加料金が発生し、これは当日現地にて決済されます。 また、追加人数を要求する場合には、ペンション管理人と相談してください。 宿泊をしなくても追加人数として認められ、これに伴い追加料金が発生します。 最大人数を超える入室をリクエストする場合は、入室を拒否することがあり、この場合は払い戻しができません。 ペットと一緒に入室可能な店舗を選ばなければ、ペットと一緒に入室することはできません。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。 イベントや付帯施設は、現地の状況に応じて変更される場合があります。 予約管理過程で若干の時間差により誤差が生じることがあり、重複予約が発生すると先に予約された予約件が優先され、ペンションはいかなる責任も負いません。 ペンションの運営方針に基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。 また、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、禁煙客室、プール、バーベキュー場、駐車可能、ゲーム、海水浴場の近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えた場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生し、当日現金での決済となります。"
        },
        {
            "question": "追加人数を要求する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数を要求する場合は、ペンション管理人と相談してください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室可能な店舗を選ばなければ、ペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はどのようになりますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予告なしに変更されることがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は、現地の状況に応じて変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に関して留意すべきことはありますか？",
            "answer": "予約管理過程で誤差が生じることがあり、重複予約が発生すると先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数や追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "ペンションの運営方針に基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "付帯設備について教えてください。",
            "answer": "個別バーベキュー、IPTV/WiFi、禁煙客室、プール、バーベキュー場、駐車可能、ゲーム、海水浴場の近くにあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 398,
        "QA": 422
    }
}